「張伯倫✌️」利物浦 對 曼城 十一

主場不敗來吧

1001條友呢

屌慢到

入到波 收貨啦 反輸幾多球都無所謂

張仔上位了

好想簡唔好走

阿狗識撚用ox咩

張仔

仆街啦..FSG又有藉口唔買人

標題又燈

張一招

慢到你🌚

邊條on9唔撚開呀

OX

真係入到

咁早入波得唔得架
劇本

屌等極都無人開post

無人開po

100分

張狗！

100分入波仲多過阿狗十年

記錄係用嚟守嘅🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻👌🏻👌🏻👍🏻👍🏻👍🏻

領先。。。。。危險

準備 1-5

法國100分又係主場比較好

新謝拉特

Keep on reds

咁早入波 有排救心

只係一球

仲有80分鐘

為利做足100分

睇來要長期吹奏張仔

新謝四

睇到嘩一聲

張伯倫叻仔

仲有八十分鐘

屌你地快我好多

張狗

老母積極左
前左

買少少客勝輸左都開心 信我

講撚左阿狗識撚用張伯倫咩

仲要bin 9 我c

老虎

10000分啦直頭

劇本準備好未？

我張一招降臨

領先永遠是最危險

屌你老母張生

迷張了

成班掛住睇波冇mark人
撞棍撞到裝左個越位出黎

1-4

接古班

懦夫

邊個講架

叫張三豐ok?

終於見返高普打日字衝拳啦

老母真正實力

1001條友

拖舟轉身

老虎撚企後d好嗎

懦夫miss 1

痾尿波都入

啫喱仔呢球醒目

鏝贏係100%既波
勸各位利子少d幻想

防中

屌出到

爭氣波

19NIGGA做乜鳩

埃及美斯

水貨

利今場勁到仆街

成線防線打佢

懦夫波都未控得掂

差d

水貨盡現

沙拿。。。

老虎撚學左雲迪克d第一下就殺波
好驚佢標失

合約戰士今場

冇右腳

好唔想簡走

以後有張一招取代古一招

文尼仲係唔夠爽

真係水貨黎

沙拿

寧願salah 第一下cup 大位

salah
兩條友係咪有心病

頂住呀

沙拿中槍

雲迪克一黎
兩隻中堅即刻瘋狂沖上中場

用死左腳射

冇右腳 廢既

Fans 係時候唱張仔之歌

d中堅好似精神左

艾達臣見返文尼有無陰影

No silva差好遠

冇左狜順左

唔見將軍吸流眼淚

繼續屌水貨

無左古之後 老母好似踢得生左

屌你 老母好似唔同咗咁

辣殺

老母幾好

沙拿俾好過啦

點解又係model守龍

隊波冇狜仲撚爽， 三架跑車

今場老母 暫時ok

羅馬收40M賣件水貨黎

老母勁

唔通冇左古解放到老母同Ox

屌你老母利物浦

某人傷左 條中場好似順左

屌簡

一定解放ox

屌簡變合約戰士

屌簡block咗幾多波球

can搶斷王

老母似返個球員

in 新謝拉特we trust

老母今晚冇再妹吓妹吓喎

陳仔好有熱誠

忘記左佢了

陳仔 瘋狂落腳

can

簡子 mvp啦

老母場場踢到咁咪好囉

CAN

KDB罰球

can’t今日

唔講起直情唔記得

Can

臭簡好撚硬淨

老母真係大賽球員

簡下下都要型

屌， 某咩人呀， 神軒呀

Lomo好生

屌簡 續約啦。。

猁迷好恐怖 f5極都有新reply

屌簡鬥心飛鏟

Model接實左！！！！

Can子真係合約戰士黎

屌簡食左春藥？

老母

l6

合約戰士

餐今日好落力

老母食左春藥？

Ederson果個紋身咁似連登icon嘅

隊長雲

明奴

卡接撚實

幾驚佢 ...

見到L6戴住隊長臂章 唔知點解個feel好有喜感

唔好咁

接實啊！！！
居然係死球高波接實啊

CAN係咪同左狙簽約？

第一次咁想can子續約

吊 kdb好撚勁

好危險

不嬲好落力, 冇見過佢hea踢

餐

好似全隊利都紅色箭咀向上咁

屌卡有反應

kdb

冇計而家成隊最老屎忽係佢

Model

Kdb

老母有返信心護波真係唔擔心

屌 KDB呢啲波好殺食

明奴好唔集中咁

kdb 好得人驚

越位喎屌

好撚危

越位？

屌你老母 kdb d波咁毒 唔玩啦

250勁左咁多

越位加唔中龍先有反應有春用

Model今場唔失波龍門大局已定

求acestream link

KDB

所以入1球 唔夠

kdb d傳波真係痴撚線

Offside旁證無反應

朋友已走

咪撚放kdb出波啦屌

迪布尼 大家都係利迷 冷靜d

專登揾人man mark kdb都唔過份
傳波太大威脅

又要換尿片

mane仲係踢到咁鳩屎

難得有反應

老母唔錯喎

屌迪布尼啲波咁鬼毒

迪布尼比波好撚毒

路夫蘭最近係咪勁左？

而加投降當打和ok？

robertson

KDB D傳中好撚得人驚

無

啫哩仔

近排好似無出佢

哥迪奧拿傾好數

未爆

2&b > 老虎撚

咁快燈？

jelly穏

羅白神怯怯地

老虎撚唔到完場都唔好讚

下半場一冇體力就黎料架啦

Ok la

踢撚死jelly仔

完場未

市面上有冇邊個比較似kdb踢法

仆街 屌卡又開始lag機

點會有

d電用晒

個勢係曼城到

某人

認真問牙，好似穩左

咁快血肉長城

呢下想點有反應?

又唔洗撲

成日企定定

安

mane積極D啦屌

無撚反應

攞住個波好定

頂唔到好耐

鏝下下角球開短

遲早豬

霸皇簡

一定要攻大夫嗰邊先得

屌卡

辣殺利d防守好快失

頭寒喇迪布尼

場波好好睇

過唔到半場了

好撚驚呀屌

11個喺禁區

屌mane

文尼

小白？施華？咸錫？

屌你老母 nigga

屌老母

mane走啦我屌你

隊隊入唔到第二球都係輸

Lomo

垃圾nigga

點解艾達臣 耳仔有個

mane lag機

丫又係喎,旁迂講起
好多球員踢過德甲

阿迪達

mane

張仔上曬力

關文尼乜事

文尼做乜鳩

文尼屌 你追到咖

啲NIGGA識唔識踢波架

文尼做乜

mane都lag機了

mane真係垃圾黎

屌你力架

文尼個球唔一腳抽過去

份人比較樂天

文尼同老母無夾過波 ？

張狗好撚型

咁都屌文尼 默契唔夠姐

非洲人不嬲下半場先上力

Mane垃圾

文尼做乜撚野阿

search soccerstream in reddit

明明nigga上年好撚有靈氣

角球個段數下一個數下一個

好想將你咁係地下磨擦

擔泥佬

仲笑 力架

張仔轉重心

沙拿爆佢

最強閘位, 擔泥佬!!!!!!!!!

你個名幾時會再出現

人地都出福將？

fake到人傷

老母 文尼
再睇返曼城組織攻勢，差一班波

文尼變左不射男

出擔泥

有無手機link?

呢球波睇落佢跑兩步會拎到

今場邊個係隊長 屌簡

力架無腦o)

屌你張囝又幾型

張仔 delph frd囝

買力架預左
大腳踢上去湧啦屌

又唔換

隊長虎

你當我地屌卡死架

擔泥佬勁過戴爾夫
好彩無換

文尼無準備起跑 好撚HEA
唔想踢走啦

L6

戇鳩仔鳩超飲左酒開工呀？

曼城賠率跌緊

🤦‍♂️

文尼懶過西

屌你 nigga

懦夫想點

半場換撚走mane啦

Mane比d態黎

文尼黎架 唔同晒既喂

懦夫蘭

下 你都預左佢贏架啦

連登仍

懦夫今日未爆

一迫就甩

mane 同老母 交換咗？

文尼係咪留力世界盃

今年文尼真係

ibe化

比返上季文尼我

差遲早

好明顯今日去左頂ibe

文尼踢乜撚野

爆對面ok?

d膠味開始出緊黎

文尼好唔積極喎
係咪唔想踢呀

鏝下一隊入球，必中，快買

可能想走

比番個波對面

文尼而家唔識爆落底

張囝

mane dllm

張仔個創造力唔是講笑

文尼做每一個動作，個腦都係食紅既畫面

d力架特別麻煩

唔出力踢最多咪番中遊

張仔個想法幾好
係大力左啲

痴線迪布尼呢下腳面比波

明仔

ox d 傳波

wadiu卡

下半場出lalala
換走mane啦

對面換人

卡

今日成隊好似食左藥咁
好耐未見過成隊波咁爭氣

一早睇通晒

放題路

Delph out
Danilo In

Model唔好拍波好嗎

上哂電

但個力架

Model又贏

接實啦蛋散

easy

對面後備有2個施華

出擔泥佬好似大獲啲

綿龍今日d配合屈到

排球手係咁打

ox

痴撚線 張仔好撚勁

張好大隻

張伯倫 叻仔

model勁到
米膠黨收撚哂皮

Ox

Fit到漏油

ox 40m真係抵

張仔未必技術超班
但大戰唔怯場 勤力 肯向前 真係好好j

Ox今日好撚fit

100分咁撚勁既

喂打走左人地個弱點

真係食左藥 下半場

張仔好fit

早幾輪仲比人吊到飛起

又撈埋pr

想印100分了

Ox>25古

好撚有決心 睇到我扯扯地

OX勁到

新g8

多得連登班抽水膠成日話我地買水貨
張仔先愈踢愈有

張伯倫上哂電

Ox點解會勁成咁
之前d日子點過

Model可能處理高波ok d?

張囝d身位

好撚勁

Ox>lemar

100分keep得住到完場一定mom

張>>>>>>>>>>>>>>>古

now講波佬又要串下阿仙奴

爺爺哭了

bump贏擔泥佬

踢慣利明白靠隊友不如靠自己

吹奏張伯倫了

老母>>>>>>kdb

福將膠龍 vs 福將擔泥
唔知邊隊福氣大啲呢

梳

對住kdb 係咁拉下佢就岩架啦

好難忍住唔串

100分勁撚到...班阿睇到應該好撚SAD

AOC啪啪啪

個下可以傳都要推番出大位
佢係咪嬲左salah

老母又話今日入波

咁張伯倫本身都好大舊嘅

咁都吹

係

控到咁

對面stones廢到

屌你老母今日幾好

唔洗擔心, 輸能硬

f9

哥狗教波係有d變佬
依家左右翼交換左

迷張

好難唔串

二隻非洲佬都係度夢遊

kdb好有威脅wo ching

f9
無左古

真係差個射手

廢

咪撚燈張囝呀我警告你地

廢9 first touch依舊垃圾

model 接實

丁力比JELLY睇撚死哂 換下位睇下有冇用

冇

中場三寶同佢兩個交換左

做乜9根度簡空晒 推左大大步

力架係咪有心魔

ederson long pass 好勁

接實

Kdb射個下靜撚哂

Model接到波啊
好感動啊

控好d啦費明奴

啫喱仔防守真係好好

佢傳波係英超龍最勁

今場好有火

賴哂屎

Model長傳有無一下係接到

後場好撚空

哥狗睇過
冇死錯人

對著文尼有心魔

劇本

求電話link

Model單手

Ox係咁撚擔泥

Model唔好成日單手得唔得

Model懶型單手接

文尼自己可能都唔記得左張紅牌

Good try lomo

個力架一日心態唔改 一日都係咁

屌差D

老母都上曬力

可能唔記得點踢波添

艾達臣啲腳力

salah 差d 又

幾撚驚佢拋入自己龍

文尼同公園啲阿婆有咩分別

老母咁大貪

成個冬天兩件非洲佬都係下半場上力 上半場廢過西 廢中仲帶佢地去杜拜 咁閪熱

一野開到禁區邊

ox>lemar

25古一走個個都博表演

今日就踩埋右邊面

呢個真係老母黎

咁耐先傳比水貨

好多誤傳

冇古又如何

最已陣

跑得咁快

其實有咩關系

老母 黑沙維

mane 妹撚夠未

古係咪臨走前張啲絕技教哂俾佢地

Fsg:唔洗買人

老母後上
無左古又返黎

支持破曼城處

點解冇出到雲迪克

老母呢下one two d sense

呢個咁既防守應該好難頂得到完場

痴撚線

唔怪得古走lomo咁興奮，猴住古個位好耐

冇古換多左個老母同ox

老母打到咁前

屌你老母咁撚勁既

今日中場3個都

老母好勁

Mane一擺波就拖慢晒

好擔心老母馬上風 係咁助攻

老母儲氣揀波踢

老母好似餓左波好耐咁

真

賣古激發張仔老母

依家最怕迫得太勁

下半場無力

對面仲有2隻施華

今日我睇緊乜
老母轉左踢法

老母好撚勁

屌你老母今日

買少少曼下球

無狜解放左老母張子

老母>古

真係利黎？

文尼今場冇態
又慢左又鈍左

老母玩配合 J死

有one two有直線 老母今日應該食左春藥

老母換左成個人咁

老母上哂力

其實係曼城班友唔知做乜9係咁傳失波..

salah今場獨到

係上哂電既利

老母今日食左春藥咁

劇本波
下半場無力比人456

傷

屌 高美斯

吊

勁到

diu

老母真係十年磨一劍

輸近柱 卡

屌高美斯

封左...

屌

boom

老母100分好癲

Sane撚狗咁撚

老母頭先個下one two轉頭睇撚到我

輸鳩美斯

差緊兩隻非洲佬未上到電

高美斯 卡利斯

輸了輸了

高美斯標乜鳩

率先出醜
1. 糟糕
2. 卡

玩完
訓得

Sane

我屌

笑死
係咪第一球中龍就入

訓得

in 神龍 we trust in Man City

兩大罪人
gomez + karius

熟悉既利返左黎

卡仔個近柱

Gomez

屌你9美斯

反杯

model都係走啦

完

不意外

屌卡摸到個波

高美欺成個on9仔咁標波

Karius !!!

gomez

預左

near post...
卡我都幫你唔落

近柱

GOMEZ ON9到

GOAL美斯

屌卡真係

Model走啦 點可以失依球

咁都接唔到

鳩美c失晒位

呢球我相信其他龍唔會輸

on撚9
手擋唔到
都應該用身封位啦

對面射得堅勁
電視都聽到響

9美斯個樣成個on9咁

個球射到正咁都救唔到 真係走得

屌卡近柱點封架

迪基亞會用腳夾實

卡近位咁柒

都話taa好過高美斯

係人都知sane左腳仔
model咁都救唔到近柱我屌你老母

支持卡仔 依球根本無可能救到

model 鳩美斯

還我米奴列

係靚ge

model柒完都維持到自信，唔似米仔

唔換龍啦

企位

廢閘廢龍

TAA係可造之材
高美斯就快D收皮算啦
都唔知第幾鑊

個近柱呀，破柱破得靚呀

鳩美斯又黎 屌你老母唔撚想想交學費

近柱都封唔到 on9

一球唔叫領先 兩球係最危險 三球都唔好慶祝

高美斯輸身後波真係輸死

張仔旋風地堂腿

明明企位冇問題

Gomez 失左位都算
Sane再推佢個邊都比佢起到腳

點解文尼一拎波就拖到慢撚晒

仲有無人話卡好過米

文尼生性D啦

仲要2個都堅秋

曼城劇本：

上半場猜到你癲

下半場你冇氣就係咁入

成日 80分鐘打後入波

上半場用盡奶力都lead唔到，劇本架啦

Taa 失位仲勁

model

睇慢鏡個人都封晒近柱
有乜理由封唔到架

高美斯比人撚到

任射近柱

呢球一定係輸卡 近柱都救唔到

MODEL同鳩美斯兩舊屎

企位冇問題,好多龍呢個角度都係咁企
反應同手力唔夠就真

咁窄角度都擋唔到 唉

Liverpool need a better goal keeper

咪係

Fuck model
Fuck gomez

高美斯標波 後生真係後生

冇vvd刷角有鬼用

鳩美斯次次俾人贊完就派膠

遲d要叫張隊長

根本右閘都要買人

danilo

mane搞乜

都預咗高美欺個邊會出事

文尼打咁後, 唔通想打古仔個位, 吊

反應慢左，不過個波真係好快既

有邊個估到佳尼搞咁耐

標波已經錯

條友1ON1唔錯..但成日失位

曼城真係有冠軍風範 落後完全唔急進攻 慢慢猜波 一有機會入波機會就極高
半場後又會係表演時間

你on9架

馬體會個龍
羅馬個龍

FSG:不了

ederson呢D先叫手槌

兩閘未夠班

張仔即刻頹晒

LEAD緊十幾分 梗係唔急啦

左閘ok
守到

右閘

標波好柒
第二下比人撚都柒
Model近柱又唔封

啫喱勁喎

講左好多年

廢龍

F9 好癲

吊你岩岩先讚完老母

呢球做乜春

屌你卡列斯橫移多步都封到

費奴防守

咁撚樣都輸近柱波

老母真係痴撚線

屌你老母

老母冇信心

老母又嚟妹

老母一cup就射啦屌
不射男

勤子防守技術練滿師，可以下山

Lomo又一次去到禁區妹妹下不射

我米好橙

真係屌你老母

屌 疾機

jelly頭先都唔標250啦
經驗同判斷好好多

一失波利又還原

未見過卡利奧斯有神救

利化

又lag機

好鐘意佢D防守

唔射都比好啲

Mane

老母呢球真係笑岀聲

春藥效力完哂

不敗機率

邊撚個吹奏老母概艷黎自首啦

聖米心諗: 咪又一鳩樣

老母決定太慢

cup完唔就腳射

睇完sane個球 再睇老母

班黑人唔識冬天踢波

文尼又lag
老母又lag

明奴啲配合真係幾好

啫哩坐穩左閘

紙板黎

老母lag足成個半場

你睇多次 已經移步左近柱
但太快 反應唔得

呢條後防笑撚死人 加埋個垃圾龍

成隊波無電啦 準備俾人456

出屌卡 我對鏝500%信心

D黑鳩成日LAG機

廢卡人太短

吉祥物

屌你老母 右閘又交學費
Model又派膠 屌佢老母

呢2個位勁少少爭緊標啦你老味

心戰王 文尼

力架lag完未

唔算

文尼 老母

今次又係必入波？

佢同張仔踢得最醒

model想喊咁樣

兩個廢龍一齊躝啦

角球無vvd

爭咩標 唔好玩啦伍寶

廢卡射中就有 dllm

打自由龍算啦

移而仲有個窿出黎
有撚用咩

我見到佢就真係想喊啦

model呢下太廢, 幫唔落

利真係唔讚得
次次一讚完就出事

近柱都守唔到

幾時先肯買龍呀dnlm

其他幾隊龍都隨時勁過哂我地

舒米高可能都好過米卡

model幾時死

和少幾場已經唔洗咁辛苦

曼城班仆街等你犯錯，一犯錯人地質素就入硬

Why Klopp keep switching the goalkeeper position, especially for this very important match?
If he really thinks model is good enough , he should pick him as regular all the time. It only shows he doesn't trust these two Belgium and Germany Jokers. He either has no budget for a new better goalkeeper or he doesn't want to spend money

以為F9 會因為俾古仔拋棄而冇態

佢唔係應該再移多一步咩

好D既龍已經救到啦

返德國喊啦屌佢老母

你啱
但感覺班球員自信好高（好似一定會追得番咁）

百屌垃圾利

求下高普下季買龍

買普比啦 屌

屌拉星輸近柱
明顯係龍有問題
最大問題都係高美斯
真係好唔穩

個龍級數根本未夠班踢利物浦,去英冠應該夠用既

gomes標波失位真係唔係第一次
場場都有咁濟
成個on 9仔咁沖黎沖去

衰自己有咩資格喊
唔得就爛
個個禮拜照出糧架

墜後比波兩邊打one two個啲真係幾靚
不過今日文尼沙拿都唔太sharp

未完場都唔可以吹奏

Model轉行啦

文尼同老母妹下妹下妹夠未

守晒近柱 人地射遠無得救

屌你老母失遠柱都冇咁sad

我屌你老母講撚左幾多次

米膠同model都係屎黎嫁 要保佢地幾撚耐??????

絕對唔好讚 一讚就仆街 怒屌到完場

上半場靠餐同張囝carry

100分又一次証明自己唔係垃圾

卡太廢啦，根本水準以下，米都話有時神救

幾時可以買龍門阿

預判又有問題

唉, 都唔知做乜鳩, 兩個龍擺明都鳩鳩地
成億係度好心做下樣扮買下都好丫屌

又係高美斯 呢條撚樣失左幾多球

又係尻尾屍

垃圾龍

老老豆豆咁都唔比機會WARD真係講唔過去..死攬個雪糕筒

又要唱返首， 我叫你，柒頭猁

米救左了

人地鏝機會唔洗多
你一個犯錯基本上死左九成

沙拿好多波餵返黎,有古派牌比佢

根本唔使再移
隻手都到晒柱位
不過隻手唔夠快

真係英超正選連後備都搵唔到龍廢過我地果d

嗰2件非洲佬上力未 入唔到3粒今場輸硬

唉高美斯唔撚衝前就冇野

有冇人覺得下半場會輸埋

睇返慢鏡,MODEL好似估sane射遠柱咁, 好柒

企位真心冇問題

Net spend 負數👍👍👍

咁近抽怪就怪佢反應慢撲唔到
而唔係企位
咁艾達臣正面波 咁慢都救唔到
係咪死全家

判斷力問題

我阿媽都救到啦

兩個施華一齊強姦我地

salah今場好獨 下下攞波就射

輸就輸能硬架啦

我地其實好多機會
但信心唔夠
尤其老母,又要上又唔敢自己黎

守有波好啲 守冇波真係好差
一係集中力差 望波唔望人
一係企位預判差 失晒位

係有進步 但係好撚心啦 英超場場都難踢嫁

屌你買個右閘番黎啦 要交學費幾撚耐呀

g12 甩身了， 個個怪model

講真米係救到
但轉個頭打手搥會送返俾人

都唔知點解卡廢就要幫米講好說話
點柒都唔夠阿仙奴嗰球柒啦

100%

百屌

又要睇返撲救率

跟本要落個指引比佢守位算啦
死on9仔

點解完全對個龍冇放心嘅感覺

夏天兩個龍賣哂佢啦屌

文尼係心態問題
老母係資質
自己唔知自己想交定射
閱讀能力低

呢個真 老母一到禁區就妹下妹下

dllm 咁樣酸近柱好撚肉酸

想問大家點睇張仔入果球
艾達臣守成點？

繼續用Gomez 老母 model之流

近柱都救唔到要個龍黎做乜9

高美斯係7但呢球屌左卡先

右閘位已經令隊波失唔少分 佳尼要豹隱幾耐啊

右閘仲要唔知交幾耐學費
唔買龍聽收皮啦

你手接唔到都身位檔左佢啦

已經失咗位又標埋去托柒咩

對面都有兩粒炸彈 一齊爆啦好嘛

迪基亞會救到

後備有咩人用???

艾達臣傳波同出迎都好

但見佢高空救波好似都麻麻

1:0都仲可以打反擊，1:1之後真係攻又唔係守又唔係

其實米咪又係成日失d 近柱波 屌認認真真買個龍啦

張仔又果球=靚
艾=普通

對面Jelly守波完全唔會標黎標去
高美斯咁撚勇做咩呀

買艾達神有冇得諗

買當拿隆馬啦好嗎

Model有咩好怪

技術所限

我覺得換個龍門教練會唔會比較好

訓啦

Fsg net spend 好野

垃圾龍 呢球無可能失

撚有人買咩

Gomez 第一下封唔到仲有第2下都fake 左

問過祖記未

同埋人地要錢

呢球企得好啲 摸唔到 個波都省撚中自己啦 有咩理由入

垃圾防線仲諗守 攻啦屌

free la

冇信心就唔好上
上就比啲信心射啦不射男

咪撚借勢吹奏米啦，咪一樣失唔少近柱

咪又係得個up字
永遠隔離飯香之嘛
明明呢球佢救得好差
叫埋佢走啦

唔可以賴哂落廢卡度，雖然佢企岩位都救唔到，
但如果唔係高美欺失位，辛尼邊有得咁樣靚位抽埋去？
個波咁急勁 要怪廢卡只可以怪佢唔夠反應
但頭號戰犯一定係高美欺

人地講拿英超冠軍，同你黎垃圾猁， 照下鏡先ok

係都買oblak

米卡都廢 不過米好小小

買般尼個龍有冇得諗

睇左幾次慢鏡 model呢球臨場判斷真係好撚柒 400萬俾返德甲啦

咪撚係 賣哂佢啦

唔好賴卡啦
都話左出佢= 出醜

高美斯今年第幾次

理論上鳩美欺係要封晒佢射果個位

米點樣好小小？

普比 單手 打撚走個波啦

風水問題
買邊個都死

數到最小兩次

識救十二碼

卡打橫封哂條近柱
就算球速幾快一樣都可以用個身黎檔啦

佢上次對利個近柱守得幾好,好夠手力又檔得準

好撚弱智呢個犯錯

佳尼幾時係戒毒所出黎

呢個真係要換埋 無個龍係佢手上唔柒

米失D波咁撚柒都仲有人成日神救神救, 都戇鳩
(卡一樣柒)

卡都未有得撲 唔算

留名1:5

西咸 阿狗 今場

pope幾勁

Fsg 好波

睇下幾時張仔育成 賣埋佢

g12 高波預判真係好弱
已經好多次

學足屌摩，一柒就柒兩下，比晒餐屎人入波

其實高美斯第一吓要試吓拉低 sane 啦....

左閘用幾內時間先有一個正常
右閘應該都一樣

張仔果頭艾達神就企位問題
但卡膠係真心廢

一早都話佢位置感差
仲要浸

呢球咁近咁勁雖然卡未算哂係罪人，但睇佢其他表現都係廢物一個，賣左都唔可惜

以般尼個龍既手力一定輕鬆就到果球

咁人地咪易射遠柱囉 佢企位岩既 係反應慢左d 對方又射得靚

高美斯第一下已經柒,
第二下係更柒,係人都知佢左腳,

想一陣試下？

鳩美斯果球真係好撚柒 見佢跑埋都知出事 標童

正面遠射救唔倒好過比人射近柱入少少

保丹

窄位輸近柱，一定係龍門封錯位

糟高美斯一有過頭波就唔識踢

浸乜鬼 英冠級數

行住收條防線入禁區，仲有貼同張
傻鳩美欺望波唔望人，好似fifa咁控走左自己

rb 勁就lb 廢
lb 廢就rb 勁
屌你老母

所有龍門一加入利物浦就解鎖牛油手

尼句真 咁近咁行 唔係咁易封 怪就怪高美斯比人撚到咁既位起腳

般尼好似有兩個勁龍

on9 用個身嚟擋都講得出

比人撚狗咁撚開

出ward未

個波高過高美斯4個波位都照衝埋去

普比唔勁囉 之前有場一樣失d近柱波

老母真係屌你老母

輸遠柱都冇咁嬲

卡果時係縮埋一舊
放膽D應該企出一步放大個身
手掌叉唔中, 隨時都可以中手臂彈走

總之呢球人地射得係勁
但好少少既龍都有機會救到

米神救唔少，上季救過利好多次
卡黎左一年多
除左今季對西維爾我未見過佢有撲救

屌那星半場播失英超個季打鏝城個場

下 好出奇咩

質素問題

比taa踢下，已經好多炸彈

覺得Heaton勁啲 好耐之前對獌真係打佢一個

禁區內 講真
水貨都入唔少近柱波

on9 大把世界龍近射都係靠企位準 用身擋

呢球咁近唔會封遠柱la,
Sane 企都未企定, 好耐拗腰瞄遠柱射,
同埋隔離有隊友, 射遠柱被閂到機會一定比近柱大, 呢啲位龍門一定守近柱la.

等睇下半場崩盤

半場老母換啦子

我想張仔MVP呀
model 高美斯唔好咁啦

卡膠真係英超第一廢龍
仲比咁多機會有乜用

卡同米一樣垃圾
唔洗踩一個黎捧另一個

人地鏝屌緊艾達臣廢龍

遠柱射到俾佢啦
但近柱冇可能失

搶fo

人地射得唔夠靚咪用倒身擋囉

ward係時候上位

老母Gomez model可以打正選
結果預期之內

希望下半場兩隻非洲佬醒神D

開定下一個post先啦

卡米一齊走啦 2舊垃圾

呢球咁既位置點用身擋

我地2個換1個ok？

換文尼啦
老母都叫做有啲推進
件力架底都唔敢落

到今時今日仲未斬到個波去中場線

咪喺都戇撚鳩，呢球我覺得對手射得靚多個自己人犯錯啦

佢有D驚sane會出波
所以冇企到貼近門線
如果企後一步, 就易封少少

其實手位到, 不過球速太快
細微野做好D就有機會救到

你老母出ward未呀
忍夠2條垃圾

下半場頭5分鐘好快輸一粒
利申：亂up

咪係 你拉到遠柱 好野
但近柱都輸 咁擺紙牌算啦

米真係好d起碼識救波

taa炸到利斷腳呀

今場好多拍波 唔接實

條友有時昌4去影相啦..仲同你練波咩..
賣撚左去啦

教練點有提下對手用咩腳射波多
就算冇提睇到個幾下扭波都知佢左腳仔啦
仲留咁多位比佢射近柱

我都唔撚撐米, 但係真係好on9

「屌你老母karius」利 對 鏝十二ok?

咪一樣又有人屌死佢

佳尼係咪真係完全收咗皮
無論taa定糟糕美欺都完全唔掂

下場又轉龍，但唔係ward

出ward搏一搏好過啦
又唔撚買人

唔撚使爭 2條垃圾一齊走啦

米出得唔出,出個二號真係想死

利撚臨尾攻果輪燒味佢守得幾好

得罪講句米=一舊屎
卡=十舊屎

Ederson呢個半場真係差
我地個龍直頭負分

沙拉可否救世

dllm 高美欺

佳尼出唔番就買多件右閘

無限係堆幼幼失分真條唔惦

企位可以移入少少
最大問題係無意識攤大手

反正失波就屌龍門
呢球明明人地射得幾靚幾勁

對面有段時間係左右翼對換..
唔知係咪咁影響左

「屌你老母karius」利 對 鏝十二

我覺得好明顯係反應慢
做既預備動作都唔夠足
而家咩叫封位,就係反應唔切都任鳩你省都有機唔入
佢明顯漏左個位比人人

右閘冇乜好野

Taa起碼識射下波

買龍未呀DLLM

嘩 ， 一開波 1：2

高美斯又係預d波成日 錯撚哂 冇信心頂就縮啦

其實ederson 好多下接唔實 但無人expect 無搶佢second balll

Vvd 心諗， 屌， 中撚晒伏， 黎隊垃圾

勁龍會救到

角度唔大 射波路線唔多

好明顯未到利水準

糟糕美欺打阿又咁，打鏝又咁
年輕人....

有佢幫波水貨唔洗下下cup番中間
美欺進攻企位

咪係
呢d波近柱留一個手位要救哂啦
出波or 射遠柱另計
佢本身企位冇問題
但手放太低
反應又慢

dllm 高美斯

問題就係人地射得靚 救唔倒係柒, 但唔係用身擋倒嘅波囉

不如用古筆錢all in neuer

我地個龍有艾達臣一半就好

oblak 收貨

1001 快開po

卡100%中龍就入
卡出場好彩對面次次都無幾可中龍

1001

好心叫文尼一攞波就推橫
有得俾就俾 冇得比就射
係度妹下妹下搞到成隊波跑上跑落